Question,Intent
តើ ប្រាប់ ទីតាំង របស់ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG បន្ដិច មក
តើ ប្រាប់ ទីតាំង របស់ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG បន្ដិច មក
តើ ខ្ញុំ ចង់ ដឹង ថា សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG នៅ ណា
តើ ខ្ញុំ ចង់ ដឹង ថា សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG នៅ ឯណា
តើ ខ្ញុំ ចង់ ដឹង ថា សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG នៅ ទីណា
តើ ខ្ញុំ ចង់ ដឹង ថា សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ណា
តើ ខ្ញុំ ចង់ ដឹង ថា សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ឯណា
តើ ខ្ញុំ ចង់ ដឹង ថា សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ទីណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ថូម៉ាស/B-PER ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ថូម៉ាស/B-PER ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ថូម៉ាស/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ថូម៉ាស/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ផីធឺ/B-PER ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ផីធឺ/B-PER ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ ផីធឺ/B-PER ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ផីធឺ/B-PER ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ផីធឺ/B-PER ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ ផីធឺ/B-PER ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ ផីធឺ/B-PER ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ផីធឺ/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ផីធឺ/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ ផីធឺ/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ ផីធឺ/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ផីធឺ/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ផីធឺ/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ ផីធឺ/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ រ៉ូបូត ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ រ៉ូបូត ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ រ៉ូបូត ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ រ៉ូបូត ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ រ៉ូបូត ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ រ៉ូបូត ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ រ៉ូបូត ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ រ៉ូបូត ប្រាប់ បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ រ៉ូបូត ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ រ៉ូបូត ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ រ៉ូបូត ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ រ៉ូបូត ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ រ៉ូបូត ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ រ៉ូបូត ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ រ៉ូបូត ដឹង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ រ៉ូបូត មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ រ៉ូបូត មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ រ៉ូបូត មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ រ៉ូបូត មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ រ៉ូបូត មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ រ៉ូបូត មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ ខ្ញុំ បន្ដិច បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ ខ្ញុំ បន្ដិច បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ ខ្ញុំ បន្ដិច បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ ខ្ញុំ បន្ដិច បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ ខ្ញុំ បន្ដិច បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ ខ្ញុំ បន្ដិច បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ថូម៉ាស/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ថូម៉ាស/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ បន្ដិច បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ បន្ដិច បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ បន្ដិច បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ ថូម៉ាស/B-PER ប្រាប់ បន្ដិច បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ ខ្ញុំ បន្ដិច បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ ខ្ញុំ បន្ដិច បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ ខ្ញុំ បន្ដិច បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ ខ្ញុំ បន្ដិច បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ ខ្ញុំ បន្ដិច បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ ខ្ញុំ បន្ដិច បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ផីធឺ/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ផីធឺ/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ ផីធឺ/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ ផីធឺ/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ផីធឺ/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ផីធឺ/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ ផីធឺ/B-PER មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ បន្ដិច បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ បន្ដិច បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ បន្ដិច បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ ផីធឺ/B-PER ប្រាប់ បន្ដិច បាន អត់ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ រ៉ូបូត ប្រាប់ ខ្ញុំ បន្ដិច បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ រ៉ូបូត ប្រាប់ ខ្ញុំ បន្ដិច បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ រ៉ូបូត ប្រាប់ ខ្ញុំ បន្ដិច បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ រ៉ូបូត ប្រាប់ ខ្ញុំ បន្ដិច បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ រ៉ូបូត ប្រាប់ បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ រ៉ូបូត ប្រាប់ បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ រ៉ូបូត ប្រាប់ បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ រ៉ូបូត ប្រាប់ បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ រ៉ូបូត ប្រាប់ បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ រ៉ូបូត ប្រាប់ បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ រ៉ូបូត ប្រាប់ បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ រ៉ូបូត ប្រាប់ បាន ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ រ៉ូបូត មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ រ៉ូបូត មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG មាន ទីតាំង នៅ ឯណា
តើ រ៉ូបូត មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
តើ រ៉ូបូត មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG ស៉ីអេឌីធី/I-ORG នៅ ណាវិញ
តើ រ៉ូបូត មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ណា
តើ រ៉ូបូត មាន ដឺង ទេ ថា នៅ សាលា/B-ORG CADT/I-ORG ឋិត នៅ ទីណា
